【突發】可唔可以申請禁制令禁用催淚彈？

近日大量黑警亂射催淚彈入店鋪等密閉空間。

班狗tg使用方法都未識！

點解仲未有人申請禁制令，

禁止佢地用該款
「不能掌握使用方式的可致命武器」？

p牌求幫推

唔可以, 因為奶共紅官under 黑狗

而家乜鳩都申請禁制令
今次唔贏既話以後真係唔洗出街

推

訓吧啦你

狗係咪整緊生化武器，
催淚彈一樽樽，
點會咁大規模泄溜？